郭文貴 : 「香港自貿區地位一定會被取消」 巴斯：恐重演97年亞洲金融風暴

中國政府決定在5月28日表決通過「香港國安法」，香港恆生指數在5月22日跌了一千多點，本周第一個交易日（25日）開盤就重挫380點。流亡美國的中國富豪郭文貴爆料，北京持續護盤，子彈有點緊了，但「香港自貿區地位一定會被取消」。海曼資本投資長凱爾巴斯則對《CNN》說，國安法引起香港資金外逃，恐引發第二次東南亞金融風暴。

上周北京兩會宣布要推動《香港國安法》引起全球譁然，香港居民再度湧上街頭抗議，港股大跌。郭文貴3年前曾提過、去年再度重申「香港自貿區地位一定會被取消」。他透露，現在北京當局正和西方國家私底下談判，想保障自己海外子女、私生子女以及資產；同時，在香港的北京高官家人，也急著帶錢連夜撤離，逃往紐西蘭、日本，他們認為對北京仍友善的國家。

另一方面，香港的外資加速撤離，海曼資本管理（Hayman Capital Management）創辦人凱爾巴斯（Kyle Bass）研判，「香港自貿區地位一定會被取消」，他在台北時間24日接受美國有線電視新聞《CNN》主播Julia Chatterley連線採訪時表示，他擔心這波香港事件重演1997年的亞洲金融風暴。

新燈神

佢真係無一次中過, 係咪?

佢講完姐係唔會取消

啫係冇事

等睇佢話64支共滅亡，如果唔準，就咪撚post呢條9up王

跨國人口販賣

傳送門

冰片又冇 同游膠源同級既鳩up佬

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

利申睇過

如果佢同蕭生各講一邊會點？矛盾

仲有幾日就要跳樓喇陰公

最燈係佢

中央: 你們的貨，我全部都要

現在好似係

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

可唔可以唔好再燈呀屌

美國燒山

正呀

郭文貴燈力勁撚過燒山